匯豐直線上升

大圓頂回上，加上種種利好因數，好快$65，下年一定上$73

45.5入

$136入 前幾年$88.9 放哂 打個和

好多人長揸都係打個和

已經升上$65

$46@6000

幾錢放比較理想？

咁你幾錢入先